今年升中一，請問邊間u 科學最勁？

大個想做科學家

科學家去外國啦

fuck u

Ling u

OU

OU全球第一

ok

hku
JJ fing頭引發粒子大爆炸

hkmit

福建大學